其實到底啲人個頭有幾油先可以整到巴士個窗朦撚左一片？

屌你老母到底有幾耐冇洗頭？唔單止朦，仲要係濕濕地！究竟有幾油？屌你老母油頭就咪撚挨窗訓啦！